[[[[誠徵]]]] 粉紅色口罩

正常防就得
咩國家出產都ok

直接出價或者換貨都可以

一盒50個換日本三寶獨立包裝50個

alpha pro tech level3

posi-shield level 2

想換 歐美牌子 同level ， 藍色，綠色，白色 口罩 ( 總之男人帶到嘅顏色)

留個tg傾